有無人玩緊遊戲王Duel Links 一齊討論下

日服一開我就玩 可惜中文版開佐後手殘覆蓋佐舊帳 搞到我要重玩

想問啲卡是咪場場清？

你講緊咩

巴打入去一齊討論
[I/A] 遊戲王 Duel Links [05] 有活動等於無活動

down左一日 課金糞Game